法國連登囝好𨶙雙重標準

王維基係政協 撐689就視而不見 當佢神咁拜
eminleo上水就話人政協 屈人係藍

龍門有問題都唔屌得

話人政協？
佢本身就係
End post

買口罩機就上神枱
一配股就屌晒鬼

呢個topic 開新post

今日先識連燈囝？好能惡架鍾意就捧上神枱唔鍾意就呼吸都屌你

咁王維基係咪政協
點解eminleo咩都冇做就屈人係藍

上下水拍片po instagram就屈人kol100仲要report人

爸爸

疤疤

樓主抄我

冰到有
我返6日唔好狙擊我

王維基係前政協，eminleo而家仲係政協

結論 : 都係共狗

蛋糕女❌
婚紗照👍

藥房200蚊口罩❌
龍門300蚊口罩👍

抗爭打邊爐❌
聽日元朗和你跑👍

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

yes

中国人民政治协商会议

广东省深圳市第六届委员会委员名单

（共497名，2019年7月19日政协深圳市第六届委员会

第二十三次常务委员会议通过）

香港特区（45名）

马鸿铭 王明凡 云海清 文汉根 文沛荣

方 舟 江展威 孙 蕴（女） 杜伟强 李 中

李圣泼 李伟斌 李沛良 李治民 吴港平

汪 滔 张展豪 张锦辉 陈立德 陈宇峯

陈国雄 陈显康 林克伦 林淳汶 郑 军

蚁 龙 施荣忻 洪为民 贾圣媚（女） 倪 木（女）

徐扬生 高洪星 黄 健 黄一峰 黄振良

萧联生 梁锡光 梁镇东 蒋丽苑（女） 曾灯发

赖俊霖 蔡加怡（女） 谭镇国 熊 敏（女） 戴爱国

撐中大單嘢你唔提？

仆街啦你
阻著連登仔時代革命

咁eminleo冇出過聲就要俾child登囝批鬥又對佢公唔公平

有黃絲突首咁點解冇黃絲政協